準備買Call of Duty 既巴打一入來

10月8日，香港電競選手「聰哥」在《爐石戰記》大師職業賽獲勝之後的受訪中，戴上面罩高喊「光復香港，時代革命」。

事後比賽主辦公司「暴雪娛樂」（Blizzard Entertainment，下簡稱「暴雪」）一度宣布沒收選手的競賽獎金，並禁賽一年。同時也解約兩名台灣主播賽評「易先生」與「偷米」，引發全球玩家抗議。10月12日，暴雪改為發回「聰哥」獎金、禁賽縮短為半年，但截至今日，並未收回解約主播與賽評的決定。在抗議事件中，該公司甚至一度用技術方法禁止玩家註銷帳號，造成更大的爭議。

大家咁快唔記得暴雪做過咩啦？
如果連抵制隻遊戲都做唔到，
仲學咩撚野人講光復香港時代革命!

推

agger
btw, 唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

(代POST)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投

眾籌傳送門﹕

係佢出既咩

動視暴雪公司（英語：Activision Blizzard, Inc.）是由動視合併威望迪遊戲後更名而來的控股公司，是一家美國電子遊戲開發商、發行商和經銷商。

抵制made in China 係癡人說夢話，
但抵制一隻遊戲大家唔係做唔到啊?